醫護應該諗下除左罷工仲有咩做

出面好多三毛分化, 一日未完講咩輸贏
醫護唔可以長期罷工係事實, 所以應該諗其他方式抗議

建議醫護按章工作, 自己權益自己爭取
1. 冇防護裝備既就拒絕相關工作
2. 入dirty team後自我sickleave隔離14日
3. 藍絲醫護先上
4. 港人優先, 向大陸喱採取自然療法

仲有冇? 唔係醫護, 求大家集思廣益

你講得好啱
應該變陣

[突發]港龍工會都宣佈要搞罷工啦!!!

請病假check下有無感染

按章工作

篤下有幾多口罩剩

我做dirty team
已經諗到聽日將啲ppe借出去
唔洗同事還

定時開防疫記招，唔可以俾政府主導消息！

推

按章工作係一個唔錯嘅選擇

麻煩醫護一齊入黎諗諗計

你地要學d狗咁, 有大陸喱染病要離佢九丈遠, 冇ppe唔好埋身, 等藍絲先上

番工亂打針

IOD

參考香港警察做法

醫護要學下忠誠勇毅!